[懷舊撚]GBA模擬器 封印之劍全隱藏角色記錄檔

第一次開post
中學時期就玩既火焰之紋章系列,當年靠GBA模擬器玩
唔知原來封印之劍既全隱藏角色需要通關九次先有
聖誕之前就想回味一下重玩
通關第一次就上網睇下有無其他人既全隱藏角色記錄檔
但都無成功開到記錄檔既

於是下定決心自己破九次
終於今日齊晒全部隱藏角色
希望同大家分享

記得要自備模擬器同封印之劍
之後先開上面既記錄檔

利申:有用金手指

屌, 我當年有呢盒, 而家應該得返餅帶